{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077951",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "부기타이"
    },
    "text": "蔚山中区中央3ギル171階に位置するブギタイ(boogiethai)は蔚山で最もおいしいタイ料理を楽しめる所だ。 休日は毎週火曜日と毎月第3月曜日、火曜日で、営業時間は月曜日から日曜日まで11:30から22:00までだ。 ブレイクタイムは16:00から17:00までだ。 プーパッポンカリーは27,000ウォン、パッタイは12,000ウォン、豚足ご飯は16,000ウォン、サムギョプサル豚足丼は14,000ウォン、牛のともばら肉と胸肉のフォーは12,000ウォン、チリシュリンプは24,000ウォン、ヨウサイ炒めは10,000ウォンでメニュー価格は多様だ。 ここは城南プラザ担当の城南公営駐車場の隣に位置しており、CUコンビニの向かい側にある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブギタイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブギタイの営業時間は月曜日から日曜日まで11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブギタイの休日は何曜日ですか？",
            "answer": "ブギタイの休日は毎週火曜日と毎月第3月曜日の火曜日です。"
        },
        {
            "question": "ブギタイのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブギタイのブレイクタイムは16:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブギタイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブギタイは蔚山中区中央3ギル171階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブギタイの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ブギタイは城南プラザ担当の城南公営駐車場の隣に位置しており、CUコンビニの向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "ブギタイでおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "ブギタイでおすすめのメニューはプーパッポンカリーやパッタイ、豚足ご飯、サムギョプサル豚足丼、牛のともばら肉と胸肉のフォー、チリシュリンプ、ヨウサイ炒めなど多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "プーパッポンカリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "プーパッポンカリーの価格は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッタイの価格はいくらですか？",
            "answer": "パッタイの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚足ご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "豚足ご飯の価格は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサル豚足丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサル豚足丼の価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛のともばら肉と胸肉のフォーの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛のともばら肉と胸肉のフォーの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チリシュリンプの価格はいくらですか？",
            "answer": "チリシュリンプの価格は24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨウサイ炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨウサイ炒めの価格は10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 497
    }
}